[扮工動物園] 落大雨間雞仔貪玩之星期四

冷到傷風真真慘。 論盡鴨仔擔起花瓣，當作撐開小雨傘。 小魚生猛，蝦仔生猛，青蛙水中跳低欄。

鞋襪濕左

今日又有大粒佬落嚟
焗住早返＋食埋早餐先返

唔舒服 老闆叫我慢慢唔洗急住返黎

休息啦

我今朝都想射

有幾大粒

著涼鞋但都無濕腳喎

咁會唔會放早?

西米咁大

部電腦死左 等緊it狗整 又可以上下連登

繽紛樂緊，請等等

我都想射

呀蘋好慘...

鼻塞，喉痛

今朝轉灣跣呔

好彩今次回得切

想過幾秒 但間野係我一個人做哂所有野
唔返等於成間野今日唔開門營業
沖完涼宜家碌返去

又嚟料

不過近排真係好多人病~
保重呀飯lin

飄移

琴晚發夢我係到喊緊
一喊我就醒左

但係現實中
真係流緊眼淚
點解會咁
之後仲要喊多陣
先收聲

有無人可以幫忙拍片

去睇眼科啦

頭文字d

大過我公司啲人好似係

直播LIVE

兩晚都同黑帝嘈喊咗兩晚~

好在而家唔會眼皮好腫變單眼皮...
不過對眼好冤好攰

然後噚晚又發夢同媽媽鬧交...

唔知掟彎係點呢

繼續俾油，唔好brake 死

醒耐左又無事喇

係咪因爲我知個夢係假
我見番我婆婆
仲帶我去食野
但係夢入面
我已經知道
其實係無可能會再發生

好大壓力咩？

相嗌唔好口丫

有car cam

各位早~

今次係啊
唔知有冇人車CAM影到
上馬路的事FB睇下先

好多逆線撚

通常落黎做咩
巡下就走定坐係度睇住你地

唔係呀
可能掛住夢中人

夢見故人會喊
未夢見過我婆婆...走個陣我見唔到最後一面

碌緊都上到連登 技術精湛

床頭打架床尾和

我有次喊到
第二朝隻眼得番一條線
撐唔大隻眼

紅棗糕早

我有時又係會咁~
一起身有啲喉嚨痛...但都照返工...
晏少少已經無事無幹

咁我用另一個terms

激烈地討論

我婆婆走個日
知我趕緊去醫院
等埋我先走
個陣拖住佢隻手
由暖變到凍

係cream 碌返公司呀~~~好想睇

糕

早晨

今日終於last day可以休息一下

我以前間中會夢見我老豆, 有夢見過我嫲嫲, 婆婆都夢見過幾次
(全部都係佢哋仙遊後嘅事)

不過好似我屋企都係得我一個夢見過

如果佢打我咁就唔駛和都得

今次議題係咩丫

我以前喊完眼皮會腫一兩倍...三眼皮變單眼皮咁
今日都有微腫, 但唔嚴重, 唔細心睇應該唔覺好似係

仲有幾十年

早

唔好咁啦

飯妹都喊到變左細眼妹

咁早退休好提子

佢話我好成日買嘢, 同問我啲錢夠竟洗咗去邊 (用我自己啲錢)

破咗45分鐘個紀錄未

唔係財政獨立咩？

你有無管佢？

未破

我本身有少少內雙
再眼腫會變細眼

直覺話我知我將來會同老公互打
打拳個種

咩topic 嚟

咁早嘅你

退三年又重投社會

我無管佢
但佢管我

以後full time返學？

唔係又GG

但有無抱吓佢?
有時無安全感想人抱都會㗎~~
雖然唔好話一喊就抱..
但bb/小朋友抱多啲攬多啲, 佢哋個人會有安全感, 大個都會有自信啲㗎

如無意外係full time

內雙仲慘過單

zzzz

好健康

天氣唔好嘅topic

王菲把聲即刻彈左出黎

床頭打架床尾鋤

好提子

咁咪話佢知，大家財政獨立
唔好嘈

你買屋一定要買醫院隔離

有抱既

btw build up 自信我有其他方法

呢排既天氣真係好影響心情

因為無得打

飯女呢

三個月都要諗...

個腦即刻播埋首歌

我仲係學生哥一個

緊張你

讀完書我咪又係返黎陪你地

直接係養和長包套房比老公

加油
得閒返下part time上下黎

你唔撈喇？

透露下
不過飯妹成日喊咁耐，會唔會係下一個巨肺gem

睬~
到時我可能發左達退左休呢~

好少人內雙

記得關照我地

套房

我係，但我18歲個陣突然變左雙眼皮
宜家有時水腫都會微微內雙

我內雙

再安排啲靚護士照顧佢

早晨各位

點解我18歲個陣
無變雙眼皮

從來沒我份

你part time 做埋護士照顧佢啦

早晨馬巴

依家啲天氣忽冷忽熱

早安

我懷疑係我眼皮鬆左

不是肚皮鬆左就好了~

內雙眼皮好厚
痴雙眼皮膠紙都無用

身體檢查

起身再同我打過

講笑咋唔鐘意郁手郁腳，只限運動

你個名

未聽過

緊緻 做gym

睇錯鍾意挷手挷腳

以前用雙眼皮膠水

有靚女見工

正呀識玩

圖

點解無靚仔見工

我係單眼柒頭皮

入老細房傾野
有時會出嚟巡

其實咁細個未識，亦無記憶

大d先

柒頭皮也有柒頭皮的好

今日水腫有隻眼變左三眼皮

幾時返工

琴日好似扭親腳
而家腳碗有啲痛

抄牌先

韓仔

除鞋捽腳

我都痴唔起

聽日終於出糧啦
3月啲ot錢呀

但係冇女仔鍾意我

咁似我朋友嘅

我有朋友係用夜晚貼個隻

過黎姐姐度
執一執個look

追女仔唔駛用劍既

今晚返去捽下跌打油

話說我個客做男裝衫
佢著啲西裝幾好睇
鮮藍色都著都幾好睇

姐姐們不如過幾招比我

其實要外貌加乘

你要問薯蓉姐姐啦

有啲顏色真係要睇個人

無圖好難討論
其實做到乾乾淨淨咁已經加左一啲分

白種人
高高的

飯妹有好深既雙眼皮

希望大個都係靚女

咁要用黑旋風?

咩bixing

前日腳都濕埋

由細到大都係內雙

其實只要你好有錢就已經滿分

開得一日得一日
開唔到：放假

係囉

起音樂

咁我已經玩完

公司好多靚仔

都好過無嘢做吖

公司女人唔知有冇20%

學生真好

rich 幾時明德

已經講唔埋~~
佢話我唔為啲仔女著想~~
佢要求我think before buy<<<呢點無問題
但要求無用無需要嘅嘢唔好買<<< 我講明我做唔到
因為即係玩具, 擺設, 飾物, 首飾呢啲叫我全部唔好買

莫欺少年窮
錢唔係一切，但無錢就唔得，為自己打算下先

願聞其詳

唔知
到有一日身體頂唔順就要焗住唔做

無圖你話你係阮經天都得

老馬

教授

仲請唔請人
下年我黎in

其實

清個名....

薯蓉姐姐多謝你

s.l gogogo

agger

個天又清返

本來無為意~
睇完個reply 個腦就播歌

管我點用我嘅錢

係咪㗎
幾$$$$㗎

唔好買咁多都係好事黎嘅
揀最鐘意嘅黎買
我個人唔太鐘意屋企好多雜物

灌輸仔女用得其所既觀念係岩既，但有時都應該獎勵自己，唔係就變左守財奴

童謠嚟喎唔係咩

實係靚女

我呢度夠年都有個高瘦超靚甜笑有禮貌intern

有錢無野做又唔拘

其實會識, 只係唔識表達~~~
不過大咗會唔記得就真嘅

唔好相認pls

之前好似喺隔離post 發現到老細踨影，嚇到個心離一離

而且返學你當識下朋友心態多啲同人一齊玩囉
我以前到宜家都好摺，大個左更難識到真朋友

今日個web 怪怪地~
成日reply 完去咗最後一頁, 然後又㩒唔到上一頁, 要refresh

TRUE

通常女會似爸爸，好在佢so far 唔太似我
但又唔算似媽媽，如果似我家姐，咁就會似蘇玉華

三眼袋here

有無波

老細上連登

[img]圖片網址 [/img]

唔幫禾汁

OT 有錢真好

我刀想做

會安撫佢，拍下佢咁
但唔抱者

公司block左web

我朋友一腫就會變三眼皮
佢本身係個雙眼皮大眼靚女

熟女蘇玉華
幾年前18樓c座有佢

而家已經好靚女?

n眼袋here

緊係用愛膚堅啦!

我係似爸爸 好彩我爸爸係靚仔
飯女可能係似公公婆婆爺爺嫲嫲？

但姓李嗰隻雞真係...

開心

靚

話說N年前in 明德做 assistant 請咗我 (不過我已經接咗另一間有個PK HR 嘅公司嘅offer)

玩 face matching app 係話70%似太太

私煙

你戒煙先
Free

其實呢啲好影響人既心情
直接影響到你既工作能力、心理狀態
所以好重要
適當既玩具除左比小朋友玩之外
重可以幫到小朋友發揮想像力、幫助思考

好似聽日開始會好天返~~
但四月尾都仲咁寒真係...

講緊我？

似媽媽？

你唔洗啦
你有車S

其實冇可能唔買玩具, 因為比小朋友有適當玩樂係好合理

所以睇多幾轉, 唔太鍾意都唔買
唔好買咁多
呢點我都agree~~~~

但只買有用嘅嘢...我commit 唔到

連我買咗全 set 圖書 (因為我好鍾意個畫風, 係小朋友圖書嚟, 但我會睇, 仔女都好鍾意) 都話我一鍾意就要儲成套

幼稚園就會有人話要做男朋友

你邊使執吖
女都俾你溝哂啦

佢而家係
然後以佢唔買玩具嘅標準要求我要跟佢一樣

我係Nusret

請

唔記得啦~~~印象中應該唔是機場~~
因為晌隔離dept, 所以唔是成日見到佢
只係做咗個暑假咋

徵兵

無ot$唔開

我都係
但適量擺設係要既

無做啦...暑期intern only

其實我都好慳

童謠淨係聽過妹妹背著洋娃娃

數碼通半日4G $1xx 幾個人扮工用（0900~2100 100mbps 2100~0900 1mbps)

等我呀老闆

禾刀系甘

我要抱呀爸爸

由細到大都係俾人鬧同俾人笑..

因為有細佬妹, 所以晌屋企要獨立, 無人攬無人抱無人錫

而家成日個人都好無自信

咁我就上唔到嚟啦

好多靚女朋友
物以類聚

女仔有少少眼袋好睇

其實點解腫咗唔係撐開咗眼皮令到眼皮少咗...而係會多咗一摺嘅

你爸爸好有型

我係慳慳地個種
主要真係每次執屋都覺得太多雜物
所以慢慢學習諗清楚先買

會唔會好擔心大個俾男仔呃

好多人錫，成個家族得兩粒細
其中一粒係加拿大

有錢嘅李生喎
你隻雞喎

邊個話大人唔可以有玩具

講起擺設
睇中左個鯨魚poster

十幾廿蚊扭粒蛋都會話我

擔心唔來，教到佢有為自己做既事，作既決定負責既觀念就夠

唔請

香妹幼稚園時啲男同學爭住同佢玩, 親眼見過一左一右都有男同學拖住佢想拉佢去唔同方向玩

係咪細個太獨立無人理，大個會無自信呢

識

我依家渣緊呢架

少d抱怨數樂，多d欣賞

而家啲嘢係無位放, 所以無開出嚟放~
因為屋企無display 嘅位置~~~

所以裝修我會想整多啲收納櫃

靚女身邊總有個唔靚嘅，就係我

好野來

睇呢本
兒童書：小明你的陰莖是不是長大了？
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

佢慳唔是問題~
唔送嘢俾我我都已經無怨...
但唔好剝奪埋我買嘢氹自己開心嘅樂趣ok?

落

狂打錯字

唔識呀呢首~~

我嗰首係
me me fa so so fa me re
do do re me ....

大眼袋

我D玩具好大件
擺唔入屋

慳嗰一排~
近排都有少少因壓力而放縱嘅買法

我d玩具玩到我破產

咁好值得自己買野比自己開心下

你應該仲高d

不如整個深海POSTER啦

由細到大都好似無人錫咁~
媽媽唔錫, 爸爸在生時錫呀妹, 嫲嫲錫細佬...
兩個呀姨好錫我但唔會成日見..

讀書時本來老師都幾錫我..但當細佬妹都入同一間學校之後..
因為佢哋成日欠交功課 etc...
就成日要我都留堂陪佢哋, 佢哋唔交/做功課又話我唔睇住佢哋....

而家大咗結咗婚, 奶奶對我無咩嘢, 但講錫一定係細仔心抱嗰啲啦~~(不過人哋呀媽, 我無所謂)

老公錫? 我一啲都feel 唔到囉

即刻google 左

第日屋企應該會放下家庭相 (其實都無咩影)

黑眼圈好嚴重

對眼幾大都無用

我會有啲擔心~~~
所以成日都教佢世途險惡~
同埋最愛佢嘅除咗天父同耶穌, 仲有爸爸媽媽同細佬

仔女錫你

太獨立無人理<<< 被迫..
因為好細個已經無老豆
媽媽要搵食, 所以三年班已經要幫手煮飯接細佬妹教功課睇住佢哋

佢哋有咩唔好嘅嘢曳嘢, 一定係我教..我唔識嘅都一定係我做唔好榜樣
所以鬧會鬧我先, 打都係打我先...佢哋只會細唔識嘢..係我唔好佢哋先會咁

超人呀

我想遊車河

我除咗上嚟講吓, 無處呻...
朋友圈, 教會, 屋企...全部都唔講得唔呻得~~
我就快屈死

我比較豁達，所以唔打算太緊

好想買個藍牙耳機
喵

教會都唔得？

買，幾錢？

知超人，但唔知佢新女係乜水

我買呢個系列, 好鍾意

啲內容好特意, 啲畫風我都好鍾意

架車好污漕

其車鋨只係上嚟呻幾句~~
係佢數落我嘅多
成日背住我同我媽媽一齊數我大洗, 買嘢, 食貴嘢..etc

跑步用果D?

係我大洗, sorry ok?

神父...我有罪

我都係rement 盒玩, 森林家族呢啲多

又轉左車
我都想遊

比小說佢地睇啦！

其實我買嘢都好大壓力~

唔可以分享上fb, 唔好拎出嚟要收埋, 然後又擔心佢發現之後黑我面...
明明買嘢好開心, 我都變咗有壓力同好唔開心

我已經諗緊下一架買咩車

睇唔到

我同你有啲啲相反
一樣由細到大都係一個人好獨立，但身份係細女
個個都以為全家包括兩個呀哥都好錫我，會有人教做功課有額外零用錢，但全部野都係無，都係三年班開始煮飯，其他人都會覺得我實有人錫有人照顧我，所以無論做得幾好幾努力，唔會有人讚我，都係換黎人地覺得有其他人support我先做得咁好..
到宜家都係咁，自己一個人食飯自己一個人努力

呻完

係咪for運動？
我都諗緊

堅。熊貓 here

細個屋企好多玩具

未睇
要做資料搜集
喵

好在佢哋好錫我~~~
香仔會時不時同我講:
媽媽我好愛你呀
媽媽, 我真係好鍾意你呀

唔係
運動聽歌會分心
喵

我已經唔是好緊嗰個嚟....

airpods 好好用

香仔好抵錫

唔得~~
因為佢都有返有cell gp~
試過我講完, 可能人哋同佢傾吓我有咩唔開心之類 whatever 啦

佢返嚟黑我面叫我唔好講佢啲嘢

人無完人嘛

我都叫我太太唔好對咁多野不滿
佢改善左好多

我都唔買無謂野
冇飾物 除左幾對cheapcheap耳環
我係捨得花錢係運動上
裝備J
meow

你隻雞<<<係佢個名諧音咋

我佢哋話有錢已經滿分

我意思係佢咁有錢我都唔覺佢滿分啫

明㗎啦

幸福
今朝我媽咪竟然拎左啲日圓過黎比我 個下唔知開口講咩好，不過大個左對屋企人嘅愛都係用行動多，好少講出口

唔駛sorry

大家駛係唔同地方者
駛得起我都會駛，只係有d更緊要原因要留錢者

就來大維修

基督教嘅係牧師呀清

飯lin [img]圖片網址 [/img]

係wo
就出發

叻豬，你會遇到錫你既男人既

咁快睇咁多字, 邊會有心機睇㗎~
我係想培養佢哋閱讀嘅興趣, 唔是要嚇驚佢哋呀

買俾香妹嘅書會多字啲~~香仔嘅書就多圖
呢set 我哋三個一齊睇, 多數做睡前故事本

richguy

why???

我更鬆

分開團啦

身體力行

我家兩老都係

紅字same here

細個默書測驗考試8x 9x 分都俾人話點解唔是100分
細佬妹經常唔合格, 上次20分今次30 分都讚到上天~~

我明佢哋要鼓勵下次做好啲~~
但我攞高分都係要努力㗎, 唔係個天俾我㗎啲分...可唔可以都欣賞吓我嘅努力呀

都係果個，名既野唔緊要啦

細個屋企無玩具, 一嚟窮, 二嚟慳, 三嚟我媽媽性格同黑帝有啲似..覺得無用嘅嘢 (玩具是無用的) 唔會買~~

我啲玩具, 多數係要攞連續5次默書100 分, 或測考有滿分先會有

唔放上網啦，你tg 我就俾你睇

細個屋企無屬於自己既玩具

e63

係呀~~所以我好錫佢
香妹我都錫, 但有時佢嘅slow motion 真係會激死我

我係被不滿嗰個

唔通我成日俾人話, 被黑面都仲要好滿足咁咩

因為玩具都係唔洗錢
所以成日有新玩具玩
好多搖控車

咁只係大家鍾意嘅嘢唔同呀~~

你覺得飾物呢啲係無謂嘢咪唔會買囉~~
我至多買運動衫之類, 器材唔會買, 咁對我嚟講呢啲咪無謂嘢囉
只係大家用錢嘅地方唔同啫

愛要說出口呀

香仔咁細個已經識氹人
大個仲得了

間屋?

有兄弟姊妹要share玩

冷氣都唔使開

嗰時另一間公司 (德勤) 都有俾offer 我...

當時同其收到三個offer
pk HR 公司 > 德勤 > 明德 (三間只係相差幾日)

點解pk HR 要咁早搵我

而我又on99, 覺得應承咗第一間, 就唔可以反口去第二間

愛係做出黎

我7歲開始睇金庸

佢係兒童崇拜嗰邊導師呀
而佢啲partners 又係我教會入面同一個cell gp..
分唔到

係有時俾太太不滿我有d家務做得唔岩佢心水

而家佢好多時會戴左頭盔先講，其實係佢唔識比較正面咁去表達

細個好恨有搖控車

C63 08年400k
12年 1M

香仔好識氹人又好識睇人眉頭眼額㗎

benz

成楝樓

噚晚要呀...熱熱哋又大霧, 索性關窗開冷氣

不了

本書勁厚
見到都唔想睇

勁人
我嗰陣應該睇緊老夫子

總之家家有本難念的經~
我都講唔到咁多

要不滿嘅話, 我可以有N咁多個
但我都選擇咗唔出聲默默做咗佢(執手尾)算

最多個陣
有成10架

20年up樓齡?

以前屋企有四驅車跑道

呢個post 好多 rich guy

but I'm poorguy

30up

好唔環保

雖然好獨立，但同屋企人關係係好
只不過諗起由細到大一直都係一個人..個鼻有啲酸
媽咪成日都覺得由陀我開始到宜家咁大個人，都係好對我唔住，無做一個好媽媽，令我變得咁獨立唔係一件好事，性格有啲啲孤僻
所以我有咩唔開心都唔會講，唔想佢擔心，亦唔想佢自己怪自己

番學媾唔少女女

家道中落
住緊公屋

咁早拍拖

飯女好可愛

35年
不過等我爸爸買樓之後我搬返去同佢地住

你咁同佢講返
有時候有人會買完之後擺
咁咪無謂囉
喵

嘩~
通常呢啲維修要幾錢?

打開個窗放啲霧入嚟?

點解你知

有個女同學成日跟住佢要同佢玩..出街要拖住

公屋富戶

唔買玩具唔玩下soft 下邊似人生

收兵form??

擺設都是擺

慳到養車

熊仔都係擺
喵

暫時預7萬
我buffer 多20%，預夠9萬

佢tg 問我攞相

等埋me

住公屋先有錢

俾$20買份form

我以前聽嘅係兩三萬, 原來而家要咁多㗎

代步車

我其實無乜好買

我都想睇下

大把玩具

唔使$40~50偷笑

7-9唔算多了，外面有d圍標天價維修

熊仔係攬

@KingRice
自己加我

townace??得閒重新相認

下個禮拜拎得Benz

你

肌肉

扭蛋唔駛咁貴~~~
有時上網買全set 都係6-70蚊 (當然睇咩款啦)

我都知

你大婆終於番來

琴晚見琴出面有個post
話爸媽係屋企入面撞車

仲見到肉球

gogogo

最部係到諗
結衣bb重要啲家架車重要啲

好大眼
我填form！

跟蹤你 第四天 來到你天天必經的餐店之前

罪大滔天
利申 罪大滔天sbh54

5xx 元

郭嘉文

落去洗車 $100內

當然係結衣bb
無價之寶

超級熊貓

你岩

想買多架ＭＡＲＫ Ｘ

比細佬渣

$13xx

屋企人同囡

太太成日話自己美人胚子瘦骨架，話個女似佢

我笑而不語

gram 己tel

咁都可以唱
Boyz 我識死性不改

我仍然第一反應係 Mark 6

你會唔會考慮要多個細妹

E63 v.s 柴油快車（柴油coaster)

邊駛13xx

你之後兩張係咪喊腫左對眼

飯爸
我填左表啦

無相
Fail

係

183
你企晌度唔dup 低頭應該見我唔到

和囡嗎？？？

今日下晝出去開會, 然後早放行陣街

有人和你做嗎

lunch 食咩好

我家的貓貓每天也說很愛我

rich

飛影

on waiting list

妳用唉窿七都poorguy

喵喵喵

人生winner

食女

老灣認同

7+ 嚟㗎

我日日都係食個幾味

日日食仔仔食到飽

原來你都用iPhone

你知道太多野，要滅口

女兵點睇

邊幾味

Thankyou for your application

仲煩過油魔入伍form

今日無返工

車～

lexus

麥皮加水果 or

牛腩河少河粉，要辣椒油，通菜，凍奶茶走甜少冰

又放假
定病左

買條mark6 gogogo

Rich woman

天氣真係好影響人返唔返工

落雨濕濕最好宅在家
陽光普照最好去野餐去沙灘

放假，悶呀

辣椒油其實好肥...(啲油)

$1288都rich

呢度應該無窮人

你青頭

都痴撚線，我放緊假，仲比野我做

打機？
有咩興趣？
我想買switch呀呀呀呀呀

近排狂落，即見肥膏增長不少

算係

我已經過左打機既年齡

入左伍先

唔183都唔會差好多
我170 佢明顯高過我

我一早入左

好呀，適合調教

我又想....

我格離有隻衰貓

$24xx ?

183
我應該到下巴

風化影

屋企啲大細路就快40仲打緊

好似25xx

但跟game 好似3xxx
不過我見apita, aeon 都無貨售罄

me 哈比人

Hktv好似仲有

我去日本big Camera ,好似$21xx

辣真係好好味

幾高呀你

今日推得勁快

腐乳

好事

唔夠你rich

真．窮人

正是腐乳通菜

唔係好信

其他人應該追唔到post

鼻

打機無分年齡

你去試下

腐乳牛腩河

你打緊咩機？

not hehe

【油渣撈飯】American暨Euro Truck Simulator 2 #28

秒射

有無食過Paul Lafayet 焦糖燉蛋

無
近排好似成日見到

班佬仲打緊LOL
呀哥同我都想玩任天堂game,有回憶

過左優惠添
不過呢啲時間返緊工買唔到

唔玩LoL
任天堂

去買switch
早排出左紅白機復刻版都幾得意

好唔好食

呢期長期打緊SWITCH

今晚孖車8有得配信了

雞髀呀

好想買呀 但無時間玩
係咪要係日本抬部返黎呢

$50 2個
抵唔抵買

遲啲先算

哈比人高度

香妹應該妹快高過你

一個人啪兩個
$25一個算抵食

雞巴

Paul 乜乜就無食過, 但本身好鍾意焦糖笨蛋😍😍😍

就係無時間先要買, 手提MODE TV MODE 無痕轉換

已經開始平

買咗送俾黑帝

食飽就去開會

我驚玩到唔做功課

知唔知鐘點幾錢
喵

好唔好玩
唔好唔開心啦

咁似魚魚魚

家務助理？

我想買
之後同細佬打機

希望啦, 黑帝都係七友啲fd子

未開箱

魚咀魚雲米線

香媽成日都會post fb

how much

咁搞掂先買

係呀
好想大掃除間屋
好迫
喵

幫你掃

無咩時間同朋友見面, 梗要update 下自己status 嘅

45 @灣仔玩具街 好多餸

飲奶食芝士唔知得唔得
不過有機會變肥妹

鐘意食魚骹魚標
魚雲係咪即係魚骹呢

要瞓多啲長高長肉

下年

你地有facebook架

HI LONG TIME NO SEE!!

你講嗰兩樣我都lije
魚雲即係魚頭呀

有無得睇

我facebook最近都係貓多

用ig多

無呀, 不過睇我執晒相咁, 擺明唔fb 都instagram 啦

仲有一個位間中有嘅話都會食
唔記得咩名
好似係魚嘅腸定唔知胃

而家都就嚟一半啦

竹我fb 無風化嘢睇

用嚟睇人相ONLY

魚腸聽過, 魚胃都有㗎咩

貓都OK

貓唔是我呀
我post 仔女同食物多

未呀，下年6月
仲有成年

個部位有個特定名唔記得係咩

都ok

仔女都OK

post 狗仔only

以前聽人講食得芝士多會大波

比你ＦＢ我

我唔挽ＩＧ
淨係用ＦＢ

木瓜，豆漿

我都係聽人講
外國啲奶同芝士真係日食夜食

我認真
其實執完就會多好多空間
喵

估下我個名，自己search

係咪要搵個啲執屋達人，宜家好似有呢個職業

我又要
同埋ig
喵

好想dum晒所有野
喵

幾乎日日飲，比人話吸收太多雌激素唔好

推介你睇
怦然心動的人生整理魔法

無一part似我
我粗眉

咁你add我
我都真名上連登
喵

木瓜

FB 好耐無update

Click入去睇...
我靚過佢10倍
不過我體重係佢兩倍

Search唔到

靚就夠啦

講下咋，佢五官好睇過我好多

小貓bb
自己翻譯
meow

咁易比你search 到就好了

好多個你

搵唔到

最後三格係飲品，雪糕，雪糕？

唔記得private
meow

我想搵香媽

偷偷地like左

搵唔到既

Got it

搵唔到
唔搵了

最近都係食 冇野睇
喵

好想睇

無pm呀清

你咪睇過

魚

你真係search creamy?!

我ig有真樣 所以private

魚 真係？
今晚即去買返碗魚湯米線

係啊

自己煲魚湯啦

唔怪得

一個人煲完飲三日

Search肉球 都無野出

是但啦！
命裡有時終須有
命裡無時莫強求

分Ｄ比ＭＥ

我都無話真名上連登

試下有無野出

譯中文再譯返做英文
不過仲要估多兩隻字
所以慳返

餵貓貓飲

話說香媽食個間可能就係荃灣有分店個間

搵我啲咩

以前去做開facial有個美容師講

好無益

猜燈謎SOSAD
R字頭?

所以一個人住無煲湯

直譯

太麻煩

岩先行過戲院
見到拆彈專家預告

好正

突然好想飲魚湯

禾刀想睇

等開會中

3人成行

高級員工

你究竟睇唔睇到名牌個title 㗎

煲

我facebook profile pic仲係我200磅張相sosad

女士

smallcat sosad

Ms 吖嘛

一人成團
荃灣到或仲有咩係食唔到

而家fit番

勁喎, 記得整走個名~

另一個講法

荃灣幾好

我諗起上次唔小心自爆

搵晚試下先

荃灣有一間食厚pancake，我都未食
個邊有檔玉子燒幾出名，玉子燒個邊有檔熱狗間中會食下

等我SEARCH到個靚女滿心歡喜

玉子燒

三魚？？？

見到面記得同我打招呼

認到先算

面輸

個間之前又係排哂隊
宜家少人啲，搵日黎食下，厚pancake都係個邊

唔係，沙咀道個間

生到成碗薯蓉咁好易認

無野食唔到

荃灣

寫緊app

成日出荃灣食飯

乜好難翻譯咩
喵

劉德華
喵

星期六朝早？

咩app

夜晚得唔得

都得
但有冇位仲
喵

scan 野

好肉酸

又到榴連既季節

用手機鏡頭scan?

想日日啪一個

係呀，

原來飯爸寫app
感覺應該幾麻煩

唔hands on

星期六夜晚唔得
星期五/星期日夜晚就得

買野app識唔識

臭

星期日啦

星期六薯蓉要飛啦

飯爸

都幾架 sosad
同埋你都private左啦

羨慕？
你都飛一轉啦

想去海洋公園多D
利申 去過一次ONLY

我前排都好想去
之前成日去老鼠國

我鐘意

喊什麼
是唔是想我帶結衣返黎咋

我好似成五年無去

上次一舊都無食過

女~漢~子~

這個是必須的

未去過任何一間迪迪尼
年年心入面都希望去到

女漢子都幾好

sunday night ok
meow

OP好似都5/6年無去

成團
喵

未去過

咁要去下啦

差唔多年年生日都去
去極都唔厭
喵

我都冇去過
喵

時間 和人物地點
願一起發現 一起去探險

老鼠樂園無性趣

Y

灰熊山谷好玩

我又唔鍾意迪迪尼卡通

企鵝館起緊果陣去過, 起好就未入過去 SOSAD

7pm後

果日唔揸車

Toy Story

打算擴建完先去

幾時先起好

搵唔到邊到有得買Choco baby

安仔

你應該都好耐無搭公共交通工具

睇維基好似話2018

可能要去一田搵下

邊度近你？
喵

有次坐朋友車，佢男朋友打比佢話準備去等小巴，佢馬上丟低我係錦上路去車佢男朋友
原因：佢男朋友揸開車，佢唔捨得男朋友唔慣去坐小巴

放臭豆腐中和

無性趣

台灣轉機

Long time no eat

錦上路無紅頂

得兩坐？

今晚去台灣 有無咩要注意

本來同我食糖水，聽完電話馬上放低我搭地鐵，然後車佢男朋友返屋企
無限溺愛男朋友
最近佢真係乾脆換左兩座

帶passport,卡

買電話卡

咩車

唔打電話

帶楊丞琳

數據卡？
去到先買會平
喵

落地先買

網都唔上？？

Visa

呢首好好聽

數據卡呢啲野
日韓買定
台灣即場

hk$ ntd

飯爸識唔識寫買野app

ATM 開海外提款

WIFI 蛋

你是咪香港人嚟

中銀 銀聯認唔到?....

我用過幾次都ok

有冇啲咁既女朋友介紹比我

忽然回帶技能on

早佢兩日出世嘅啱唔啱

你啊?

咁多位早晨，
我今日黎，係想同你地講個故事既 :
係幾年前，我同一個寡婦結左婚，佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。

咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。

...我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎，
所以我係自己既外公。

到左新年，黎料啦，
我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是，
又同我個仔，即係我舅父交換，我封廿蚊比佢，丫佢竟然封張一百蚊比我，真係多謝舅父!

講到我細佬，我都唔知封唔封比佢好，冇理由阿哥比利是細佬架...但係心諗我又係佢外公，所以都係比左十蚊佢買野食算數。
食團年飯果陣，我係抬面上面放左一封利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」

有冇人可以用圖黎畫返個關係圖出黎